要體會人生，是否要多愛幾回？

「你總以為要體會人生，就要多愛幾回。」——許美靜《遺憾》

為左唔好成日傷害自己
唯有自己一個不受傷害